想問巴絲們bse fg月入幾多？

100000m

現在正式宣布：連登吹水大會正式開始

乜野係BSE

生物科學工程

Contractor:19k-22k
Consultant:18k-19.5k
Clients:21k-22k

mtr clp housing依啲算係邊類????

Clients ！

但入到去都要睇咩部門，有d位似Consultant

點都唔係contractor

做emsd clp mtr係咪好難考到牌

HD 11K JRP

請唔請degree

CLP MTR 最易考到牌喎，Training黎講工程界最好
平均50-100人爭1個位

最易考到牌先啱

1m

1.5m

咁多人爭

聽人講話政府 公營機構hea 難學野 所以難考牌

其實冇關係
呢行愈hea嘅工 人工愈高 愈易考牌
Chur嘅工 例如sub con 人工低 難考牌
好似係

可唔可以講下asso grad可以出黎做咩pose 同埋點樣chartered
係咪一定要讀part time / top up degree先chartered到

同埋點樣chartered
1)Technician/EA
2)冇得Chartered
3)係,但依家好似冇哂Part Time/Top-up Degree

考CEng 大多數人都有Masters 同Consultant 出身
唔係做Consultant 好難証明自己Meet 到6個competence

clients無喇無喇

秒經
第一日上連登開Post?